【生日快樂】汪明荃小姐「綺夢」癦放上面 潮着性感裝扮化身「港版Lady Gaga」

汪明荃小姐坦露香肩，精神奕奕，具少女氣質

將「綺夢」放上眼下 兩旁下垂烏黑亮麗髮絲 配上色彩繽紛裝扮 襯得一身吉卜賽女郎氣質，十足Lady Gaga 嘅模樣

儘管踏入七十三歲，肌膚仍然嬌柔嫩滑，細緻零頸紋

荃B極具時裝觸覺，衣飾獨具匠心，配搭無與倫比

汪明荃小姐 生日快樂🎂

畀返粒綺夢大家睇先

好靚啊好撚正啊
70幾歲都要照j

呢個髮型唔夠高貴

格肋底好正

明荃之友報到

好想奶

【坦露香肩】汪 明 荃 風 騷 揮 動 玉 臂 拒 戴 口 罩 呼：唔 戴！
汪明荃小姐勇敢無懼揚手示意不佩戴口罩

相信有訂閱有線新聞台的阿姐都係諷刺梗呢位比佢年輕得多的大嬸

值得留意的是
可幸的是解像度不高、兼汪小姐白哲肌膚
綺夢未能喧賓奪主

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

各位觀眾~~綺夢!!!!!!

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

明明荃B係港版Ariana Grande先真

綺夢係加拿大嘅墨？